Lenguaje de marcas
Programación
Bases de Datos
Entornos de desarrollo
Sistema Informáticos
Formación y orientación laboral
Inglés
Acceso a Datos
Programación multimedia y dispositivos móviles
Sistemas de gestión empresarial
Diseño de interfaces
Empresa e iniciativa emprendedora
Inglés II
